除左遊行 連儂牆既另一條戰線

活動外另一邊既工作

其實呢個主意我一直都想提出 近日又見劉細良節目內容中有講到:
"打低保皇黨，成立建制賣港資料庫
—將十八區所有地區問題group埋一齊，將矛頭指向保皇黨。保皇黨過去四年都有過半議席，無得佢卸膊。大至水貨/大媽問題，小至坑渠發臭無人理、後巷烏糟無人掃都入哂佢地數，用最簡單既方法，做各種文宣向各區市民解釋，保皇黨四年黎點樣搞到佢地住既地方每況愈下。
大至水貨/大媽問題，小至坑渠發臭無人理、後巷烏糟無人掃都入哂佢地數，用最簡單既方法，做各種文宣向各區市民解釋，保皇黨四年黎點樣搞到佢地住既地方每況愈下。"

雖然未來1個月都有好多大型活動，但中期工作同樣重要。昨日公報了新增35萬選民，希望文宣組呢一年將賣港資料大幅加強宣傳，係短期吸納中立跟淺藍人士為區議會同立法會選舉作準備。

有好多人都知政府為中共服務而唔係為香港人服務，但好多時針唔拮到肉唔知痛，佢地只係覺得政府亂用錢就完，而無諗到對佢地自身既影響，而且人都係自私的，唔比佢知道直接既影響佢地可能講兩句就算。所以要比例子清楚咁教育佢地； (例如:數十億元買東江水，水質差劣，利益輸送往大陸，而不肯進行海水化淡相對低成本項目，最終水費都是由市民分擔) 簡單講 又貴又差，你每個月都交貴左幾廿蚊水費。

政府同建制派太多賣港野，希望可以記低同更深入民心，透過圖片、長輩圖文宣 及 網站詳細顯示流傳。

早前都見有巴打貼既:

岩岩建制又想係元朗24億起廿米天橋，真係DKLM
各位加油 香港係屬於香港人的
文筆唔係咁好 還望多多包含

好多保皇黨選民都真係贊成中港融合
因為150呀

只要仲有150同iang，真普選都冇用